泰國抗爭不息》起來！不想成為奴隸的人們！

泰國抗爭不息》起來！不想成為奴隸的人們！

曼谷監獄前的抗爭

เยาวชนปลดแอก － Free YOUTH
49分鐘 ·
今天全國許多公共團體舉行的集合點! (還有很遠的國外)如果你不打架, 你就必須成為奴隸! 誰想今天去, 現在可以貢獻!
•曼谷
上午16.00分開玻璃分支. Latkrabang.
上午16.30點在曼谷購物中心前面.
p̣hākh klaang中心
上午16.30點在Bueng Si, 前光, 鰐魚雕像'Phaya Chalavan' Phichit
上午16.00點16.00分, Stone Dam地區在有氧連鎖舞台前.
上午17.00點在Ayutthaya橋下
•東部地區
上午17.00點Udom Bay交叉口, Sracha Chonburi
早上16.00點Suan Sri Mueang Rayong
•東北地區
上午17.30點17.30分, Khun Sri, 省. 布里拉姆
上午17.00點在Roi Et消防旁邊的街道藝術
上午18.00時18.00分Rimkangkah
p̣hākh tı̂南方
上午15.30時15.30分在Nakhon Si Thammarat的前線
唐普拉特在國外
12 P. M WASHINGTON SQUARE PARK美國紐約

支持